K社竟然諗到將保特 擺落PES到 真係無撚得頂

出埋呢D啦